要唔要搞個題目為 京A88519既遊行？

帶動一下中國人反權貴

比大陸人見到我地有得反中共都唔驚都幾過癮
佢地又心涼又酸撚死我地既自由 反思下點解眼中既暴徒可以反共之餘全身而退 — 正正就係佢地死穴/大陸反權貴運動觸發點